[EDM-Ultra 音樂節] 有無人去？

自己鐘意聽EDM，今次音樂節有幾個DJ都有聽開，好想去，不過無咗早鳥，普通飛都過千，無fd子去....搞到都唔知買唔買飛好，連登有無人會去？

我都好想去

飛己買

去

去啦屌

有冇人一齊去 我一個人去

一齊去 gogogo

我都單拖 留個tg ?

後日

第二年搞算係咁 唔通一黎就umf tmrland級數咩

單拖+1
留個tg 一齊玩

唔好話一定二年啦 個lineup仲衰過第一年

今年好好多係咪呀
係到扮晒野冇人會覺得你好有品味架wo
其實你唔想去咪出返去囉